講真 宜家連登真係好低質

好似呢首咁 宜家仲有幾多人識

另外以前高登音樂台咁多高質歌同改圖 宜家去晒邊 d討論愈來愈小學雞

?

Jm9樓主